點睇球王著拖鞋接受訪問

球王係廁所做訪問都得喇

唔通要的住波訪問?

球王唔着鞋都得啦

佢隻腳咁紅
第一眼仲以為佢着咗襪

親民

左定右係美斯

球王馬勒當拿訪問佢咩

浪費網絡資源